月經 一人一件柒到想捐翻落老母個西度嘅事

我先
有次放工翻係屋企樓下買咗一盒叉燒飯 入lip之後掛係扶手(有啲lip有扶手希望有人明我講乜)玩電話 到我個層我就急急腳岀去 去到門口先發現原來我冇拎翻盒飯 到我去翻lip口嗰陣部lip已經去咗第二層我唯有死死地氣噤翻部lip 部lip到啦 點知一開門有條友係入面 我一手攞翻盒飯就衝翻屋企 條友個樣係

巴絲打們又有咩經歷？

係lip唱歌high得濟有人入左黎5秒先發現

唔識打lip嘅中文 有人教我我會虛心學習 但唔好屌我

有咩問題

𨋢

見到人就好自然咁同人講 「正 咩搞」
覺得自己好撚柒

你話啲咩有咩問題？ 唔明你講咩

thx巴打

又真係有少少柒嘅

想偷拍個靚仔點知開左閃光燈
佢坐我對面 見到哂

this

我都會

係lift就到自己果層先黎放屁
開始聞到少少味既時侯已經開門
結果我出佢入

講完之後就知道自己好撚柒 唔撚知點解自己會講

好記得係中學畢業惜別會 我啲仆街同學當住全級面前播我唱歌唱到走撚哂音既片 然後全場大笑 仲要我上台帶大家唱歌

我真係屌你老母

你連英文都打錯

都算係回憶啊

對唔住囉

推推

之前試過落大雨 大雨到望唔到對面條街
而我又無帶遮 咁就焗住衝過去
點知就成個人掛咗喺欄杆

有次同個fd 搭lift, 仲有對情侶，情侶本身應該係4樓出，但係佢地3樓就出左，
於是我朋友就提佢地：[呢度三樓咋，你地未到]，
然後條女就話:[唔緊要啦，我地行一層],

之後到我地出lift( suppose 係六樓出)，然後一出到去覺得唔對路，之後起樓梯口兜口兜面撞返嗰對情侶，比人笑到面黃

lip 有鏡，照住整下個頭，跟住個lip 門打開左有人入黎，個人表情

公司廁格傾電話，講公司衰野，一出去洗手見到大老闆，佢西面到我手都唔洗即閃

係公司賴屎

點掛

我細個係人地公司瀨屎 我仲要勁大聲周圍講我瀨屎啊哈哈哈 宜家諗翻起...

send咗啲相去返工個whatsapp group度

ching你連英文都唔識打喎

咩相

有巴打話咗我啦

祼照?

唔小心係d家長group人地講緊認真野食講左d叫雞野

冇人柒過？

Hj 2q,賓周都損

lip係唇
lift先係

都唔知屌唔屌你好

所以delete功能好偉大

打ok打左pk

中學係教員室出面有隻曱甴兜嘢飛落我個頭到,我出盡奶力屌咗聲

事件一
去到貢茶買野飲
同店員講 唔該要一杯貢茶加珍珠？
店： 下？
我（重複講）：貢茶加珍珠啊唔該
店忍口笑住講：我地冇貢茶賣， 會唔會點其他？
個陣先知自己7左
最後點左杯冬瓜茶加珍珠，急急腳走人

事件二
晚上去沖涼左手拎住衫， 右手拎住污糟左嘅紙巾，
去到馬桶前，我嘅意識係想將啲紙巾投入馬桶，點知將d 衫同底褲加條褲一野投左落馬桶落

事件三
將沐浴露當洗發露，洗到一半先至發現左

事件三我都試過

訓教放屁俾人聽到 好柒啊！！

試過飲醉酒返屋企拎錯咗個鬚刨當牙刷，我屋企人見住都食花生，好彩我放完入口發覺唔對路拎返出嚟
但我哥已經係廳笑撚到面黃

以為搭lift冇人 帶耳機扮mj moon walk 跳撚到一半先發覺後面個姐姐望住我 屌你老母

本身讀drama出身既，有次上電視玩問答節目，點解答錯咗題Shakespeare既題目

𨋢？十廿

中學嗰陣同兩男兩女去碌拎
本身都幾好keep住領先佢哋
但去到唔知邊round
行到出去突然覺得唔順手想返轉頭
點知成個人跣撚咗出去
係四腳朝天，隻手仲拎撚住個波
喺條lane度跣咗米幾距離
嗰日仲要著白色衫
成個背脊黑撚晒
佢哋： > > > >
我：
俾人笑到畢業

小巴嗌落車個時走音，其他人係度偷笑

推咗下商場個防火門，嗰下子心諗'屌今次仆街啦'，個火驚鐘一響，全部人望住我，我又唔識整停佢，柒到想一刀插入自己度殺撚咗佢算。

嗰時小三，但係到依家周不時諗番起都仲feel到個陣柒味。

即係點 佢地住6樓 但3樓出錯死撐？

部lift幾百呎？點解迎面入去都唔知有人

應該係”我地”住六樓，但四樓出左，
之後要行返兩層上去
所以係樓梯口撞返

曾經我係地鐵想偷影一個藝人（發誓唔係私人部位），我扮聽電話咁一路扮一路撳個音量掣影相…

我望住地鐵個玻璃…覺得點解光光地…

我屌…原來我無閂左個閃光燈…一路撳個音量掣一路閃

成件事好似黃撚左咁…成車人陰陰咀恥笑我，我下個站跳車咁款走夾唔抖…

一見過有中女係老麥叫麥當勞餐
二自己試過類似
開新孖煙通 左手攞住垃圾 右手攞條底
然後右手完美穿針
死死地氣開過條
三就小事啦唔出奇

試過喺個forum(邊個唔講)成班人約去m記(邊間唔講,港島區嘅)食嘢,咁我梗係執到正著埋件型仔藍色恤衫去睇吓有無女食啦,嘩屌點知去到得兩件女但幾十個毒撚 ,個個矮我兩三個頭
最尾重話要大合照,求其影咗兩三張就閃,點知周不時俾人擺上網bin c,黐撚線公司

唔該10件粉腸

去小食部買獅子狗
我:唔該想要芝士狗
姨姨:獅子狗呀?
我發現自己講錯
我: 係呀，芝士..芝士(條脷打晒棘)...豬屎狗呀

落巴士時跌咗個書包諗住轉身執返, 點知個巴士司機以為無人就閂門開車, 夾住個頭嚇到坐門口個阿婆大嗌, 下層所有人都見到隻門貞子咁有個人頭咔住喺度

我中學碌拎堂都見過有同學仔玩到跣出lane中間，自此之後有童年陰影唔敢企咁近條邊

HJ2Q

以前份兼職嘅老闆係外國人
我每次同佢講嘢都會好緊張+淆底
有一日我要早走去返學 走之前同佢講咗句: I went to school now
講完都知自己柒咗好想窿搵捐

仲有就係分手嗰時打咗篇千字文挽留ex
諗返件事都覺得柒 好想摑醒以前嘅自己

有次去旅行搭cable car, 我行開一陣搵個站喺邊
個fd 九秒九衝咗上山下面假嗰d 纜車模型仲揮晒手大叫個站喺度呀
我諗緊點叫佢返落嚟嗰陣
佢隔籬個鬼婆笑到口都合唔埋咁帶佢返落嚟
跟住個鬼婆帶我地去個站, 個fd仲話:so this is fake
鬼婆: Yes -->

屌柒到想扮唔識

你老細姓連？見過佢食k記好平民

有次突然落好大雨，
好多路人無帶摭係橋底避雨
我就醒起我背囊有把縮骨摭
正當成班路人望住我行出去
唔夠幾步因為太大風成把縮骨摭吹爛左
然後成身濕哂行返去橋底避雨

成日手快打錯字
啱啱同朋友group chat緊
本身想打’she’s gonna kick your ass’
打錯’she’s gonna lick your ass’

比你影嗰個冇反應？

我都試過 以後岀街都帶長摭

唔好傷心啦巴打

著新衫無剪牌
行西洋菜街
畀個靚仔提

調轉件外套著係地鐵站等男友 又係畀個男仔提
同一件外套 癡住咗舊飯 行咗一大段路先摸到
之後我就無再著過件外套

飲咗撘枱嗰人杯檸茶

行行下個外賣袋穿咗 個晚餐無咗

算唔算柒？定係正常？

試過以前出國比賽 係人地國家個客運大樓d舖頭 咁岩果陣出最新macbook air 想拎上手睇下係咪真係咁輕 點知一拎個防盜甩撚左 嗶嗶嗶勁大聲咁響 全部人望著我 仲要件風褸上面勁大個楊紫荊 果獲柒撚到出煙

中學sports day
跑一百米，唔想跑最尾，跟住係咁追
點知有隻鞋太鬆，kick親自己，大字型仆街
成隻鞋飛咗出嚟，仲要喺我面前
隻鞋仲行得快過我
之後畀人拖走去first aid
連老師都笑我，搞到我喺first aid忍唔住喊

係台灣動物園扮影動物
實質係想影班台妹嗰陣
開左閃光燈 仲要俾佢地笑

以為屋企無人勁大聲唱歌
原來家姐係到

前四件事又真係有少少柒 外賣袋穿咗係因為本身爛定點

巴打港隊？

lift
𨋢

成日都響架啦

有次同幾個唔熟既groupmates出黎傾project，出黎之前個個都話自己冇notebook問我有冇，我答有跟住帶左出去。見面之後佢地問你個袋咁細notebook喺邊，我攞出黎之後個個呆曬
我get錯左喺紙嗰種notebook

徐老師你好

我試過要喺台上舉牌
表演完晒返緊屋企人地問我塊牌寫乜
我先知掉轉咗舉

咁咪打lift

用自拍鏡頭偷影個鬼仔
放大張相先知佢發現左，望鏡頭擺晒pose

Direct錯fd條女..
眼花以為係fd諗住哂命 po左條女同隻貓
我又衰鹹濕睇到覺得條女身材幾正
就direct：嘩有女，大波
點知原來就係direct咗本人
佢地icon同名都好似
條女仲好客氣咁叫我搵返個
諗返起都想死

玩緊手機買天仁茗茶 同個店員講 唔該要杯天仁茗茶啊

撘地鐵見到有人走即刻去佢個位坐
點知個個人原來係讓比個婆婆
之後下一站即刻衝落車

公司喺酒樓春茗 嗰日本身個人都呆呆地 食食下已經整瀉茶壼 之後仲將d牛河夾晒落自己個茶杯 d同事就 --＞ --＞ --＞

圖書館搵書
係書架前撞到兩個同學傾pj
要搵啲書係最下個層
踎低搵個陣個姿勢 搞到我放咗個屁…
仲要勁臭

成日冇人就會自high勁大聲咁beatbox
有次返屋企得我一個搭𨋢
我又自high 連手勢都做埋
一開門我以爲冇人就beat多陣
點知有兩條女喺近𨋢嗰個單位門口呆咗咁望我
我即刻將遞起咗嘅嗰隻手扮R頭
然後dup低頭狗衝返屋企

中學跑跑下街路，撞左落個街燈度，比人拖番入學校醫療室，勿相認

係 city super 試人地D貴價荔枝,一搣開皮D荔枝就噴汁噴落我副眼鏡度
個 seles 姐姐

嗰陣有巴打生日 佢喺金鐘m記搞咗場生日會 到最後影咗大合照 點知擺撚咗上嚟 比人恥笑到依家

臭屁唔響架！放心！

有個frd食錯野喺課室嘔到仆街
我行埋去笑鳩佢點知作嘔嘔埋一份

畢業禮上台攞證書嗰時仆街，柒到想即刻自殺

有陣味

咁點解唔打返英文？

一時醒唔起 冇下次架啦

有次入𨋢見到掛住盒飯喺度,心諗做乜鳩

落左層樓有條傻鳩衝左入黎搶走盒
屌你嚇撚死...

之後見到個post就知咩事

我一時唔記得咋

女同學問我有無睇錯

我聽左做
有無體臭
我毫不猶豫答體臭？肯定有啦！
媽啊柒到呢

小一果陣貪玩 個頭卡住係張凳個窿到 要班主任call 校工上黎鋸凳 好似狗頭閘侍候咁 之後全校都知 張爛凳仲要一直放係班房 到家長日個班主任同我老母講返件事 講哂比d 親朋戚友知

呀媽個friend有名牌staff discount (但staff discount只可以自用/送俾親友)
咁我地三個一齊去佢做嗰間名牌行街 我睇中咗件好貴嘅嘢
媽friend: 表妹我送俾你啦
我: (心諗咁貴都送俾我) 真係?!
媽friend: 係呀 當生日禮物!
我: (心諗 我生日過左好耐 同埋你幾時做咗我表姐) 咁多謝曬

到俾完錢完散band
我：多謝曬你 送咁大份禮
媽friend: 下你以為我真係送俾你？我扮親戚用我個staff discount咋！你呀媽俾錢架！哈哈哈！

我成個懵丙咁以為人地真係送俾我做生日禮物....

睇錯啲咩

細細個落大雨喺地鐵站跳舞，點知滑到喺個入口位對住所有人劈咗個一字馬，仲要成條裙黑哂，柒到即刻急急腳返屋企

顏射

掉轉衫著左成日

聽住歌去7仔買野飲
8達通冇錢比 咪順便入埋錢再用8達通比
點知入完8達通好順手拎住枝野飲住走
行左半條街 發現唔知點解好多人望住我
轉頭見到收銀跑係我後面係咁叫 咁我又聽緊歌
最後臉黃黃咁比堆人望住我嘟番枝野飲

信錯保險狗，買投資產品，差唔多輸身家，算唔算

條頸冇唔舒服咩？

試過喺九龍塘火車站度見到對面月台有一個靚女 我掛住望佢 點知成個人撞左落欄杆度 仲要細佬行前 我成個人跪左係度 之後啲人問我有冇事我仲隱約見到有啲女仔喺度笑 我話冇事其實痛到仆街 即刻跑走

樓主係連英文都打錯喎

sorry

有次試過夜晚晚同friend一齊係街見到街貓，諗住扮貓叫就叫好大聲。。。。

點知後面有成堆人

大學火車好多人，排隊上車。行到閘門時，唔小心踩甩左前面男人既鞋，鞋仲跌埋落路軌 當時已經講聲say sorry, 7到喊 個男人啤住我行返出月台，等車走左落返去執鞋

英文你都唔識，係Lift

最柒係仔偷拍仔

乜嚟？

義海豪情？

細個試過脫毛膏當洗面奶咁用
因為放同一格
真係好臭
老母仲問我啲面毛會唔會冇曬

放學去公共圖書館自修室趴係到訓，半夢半醒唔知係咪出力放屁，帶住headphone 聽歌，聽唔到，訓醒見到隔離位唔同校學生妹用奇異眼光望住我

係廁所講老細壞話 老細係廁格行左出黎

咁似tvb劇情

無拉褲鏈

係個女一個家長群講左句BJ2Q 賓周都損 比人笑到面黃

lm

上堂練說話個時好眼訓 想講熱鬧街頭 大大聲講左熱奶鳩頭 比人笑到入u

係海洋公園纜車同另一車唔識嘅人隔空講膠野
雖然好有默契但係其他車嘅人聽到晒
完全唔想落車

中學陸運會
200米大熱因傷冇參賽 我係次熱門
跑果陣一路領頭 心諗「今次係我啦！今次係我嫁啦」點知沖線前廿米咁上下忽遠發軟蹄 然後仆左係到....

當時我聽到d觀眾既歡呼聲隨住我既表現而轉變：「yeeeeeeaaaach!yeah!yeah!yeah!....Oooooohhhh.....oh.......oh...Hahahahahhhahhahhahahahha!」

我從此唔再參加任何田徑比賽....

借電腦比個靚女fd用，比佢check倒我睇av
仲有果日搭地鐵佢唔小心撞倒我下面，見我倒扯咗仲問我點解扯

升降機

係u入library要拍卡
有次未訓醒 唔記得拍卡 仲要行得勁快
結果一野就撞左落個板到 即時腰都彎埋 重擊
當時仲要落堂時間勁多人 柒撚到想搵窿捐

去誠品買野飲
：我
:收銀

：要杯759茶王呀唔該！
：下？
：sor, 係913 茶王
:

Lift

係USJ
行行下跌左一百円
烏低身執既時候見到後面有個黑影衝緊埋黎
我一轉身大叫死乞衣!!
點知唔係我個friend黎

試過係地鐵玩我岩岩到手的ip7
因爲第一次用ip唔小心開左電筒 咁岩照著前面女仔個波 我即刻秒速息燈 搞到我好似偷拍佢仲要開閃光燈咁

話埋俾你知邊個，林X祥個仔

成個畫面出哂黎

有冇打蛇隨棍上

件衫底面調轉著 見到fd先發現個label條條fing
話晒比全街既人知我著咩size

xxxl？

有次游水 游水行返更衣室個陣離遠見到塊鏡，跟住一路行近塊鏡一路擺pose照下自己的身型，行到近一近先發現原來係塊玻璃黎，入面兩個救生員望到呆撚左

而家d 00後連lift呢隻英文都唔識

有次黎M 果晚訓覺漏勁撚多次M 係咁醒之後又要換底褲
朝早我又要換果陣望一望電話 見到我男朋友搵我
我就直接swipe通知果欄覆佢 「唉⋯成晚訓得好差 換左成3條底褲⋯」
點知隔一分鐘我入返個對話 屌你老母句野呢?
我嚇撚到腎上腺素激增 個人醒撚哂
呀屌我句野send左去我fyp supervisor 到
仲係quote黎回覆果隻 我即刻del返 好彩係7分鐘內
之後成星期冇入過個group睇
聽過呢單野唔好相認

細個第一次剪頭髮洗頭嗰陣掉轉咗一人趴咗喺個盆上面
要個洗頭個人叫我掉返轉先識

番屋企入𨋢，同𨋢有個靚女，我偷望左佢一眼，但好似比我見到，呢到已經覺得自己魚魚地，個心已經緊張左。
之後我㩒9樓，佢㩒10樓。
到6樓嗰陣，我唔小心又出左𨋢。
為左唔柒比靚女睇，我梗係冇番轉頭啦，之後自己行樓梯番上9樓。
點知行到上9樓，發現去10樓既佢都出錯左。

係部𨋢一個人唱歌唱得勁大聲
之後一出𨋢見到成班人聽到個樣呆撚左咁望住我
之後扮冇事咁低頭走左
就咁講翻起都已經柒到仆街

中學放學同friend 去買蛋撻
佢同個老闆講「要幾條個蛋撻啊唔該」
個老闆問返佢即係要幾多個
佢知自己柒咗 惱羞同個老闆鬧交
我企係側邊勁老尷 仲要比人望住

Tvb係老細繼續偷聽 跟著愈知愈多
我果個係行出黎直接收我皮

以前中學返學嗰時搭巴士，有次將個新銀包擺落條褲屎忽後面個袋，上車諗住攞出嚟拍八達通嗰時，因為新銀包太大條褲又窄卡住咗喺條褲到，搞到攞唔到個銀包出嚟，攞咗成五六個站先攞到

有次放學落完雨咁就同個frd行返屋企啦
嗰時經過人地學校附近，
手上面有把縮骨遮，無啦啦好撚弱智好想嗌
「去啦！比卡超！」
之後我拎住個遮抦喺到fing咗一下，諗住最多咪拉長咗個抦

點知佢把遮上面嗰忽飛撚咗岀去，隔離學校啲人望住晒
我手上拎住碌無遮嘅遮柄，我個frd仲笑我好似哈利波特

落雨喺大學站上火車
條隙好寛架嘛 咁我唸住一步跳入去
結果就羅意庭輕鬆入🏀了

出街冇拉褲鏈，幾個鐘返到屋企先發現

 十廿

去機舖以為見到自己個fd同條女 懶型咁衝左過去hi
點知認錯
即走

屌笑死我

打辯論個陣口窒窒

我記得我得4-5歲個時
老豆帶我火車站等人
我好眼訓 等等下自己好迷糊咁行開左
跟住見人就拖
拖中左一pair後生女
我記得佢著住毛毛長袖衫 因為我拖落去摸到啲毛毛
佢地見我拖住佢就大聲話：好得意呀！
我就比佢地整醒左
跟住好驚 老豆過左兩三秒就走過黎拖走我
細個覺得好柒所以記到依加

中學果陣放學同啲同學搭巴士

上到上層得返最後果度有位，我同其中一個fd坐低左先，之後另一個fd手拎住另一個書包行到入黎，問我隔離個fd係唔係漏左個書包係前面啲位。

原來佢見前面個小學生個書包同個fd嗰個一模一樣，就攞走左人地個書包，以為係個fd漏低

有次喺街諗住嚇9我細佬，點知隔離企咗個同我細佬差唔多高，後尾枕又勁似既人。我大大聲嗌咗聲，佢好愕然咁睥住我，我死狗咁同佢say sorry

試過一次買珍珠奶茶
到我拎杯奶茶既時候
好習慣咁將個杯係咁shake
Shake完後就好似賭神玩開大細咁將個杯啪落個counter到
杯底穿左 啲奶茶瀉哂出黎成個counter都係
個職員
真係柒撚到..

咁易穿 定巴打神力

架小巴未停定已經想落車 點知企唔穩成個人碌撚左落個車門到

拎張月餅券去大班換月餅
個職員睇左張月餅券話 先生呢到係大班 聖安娜係隔離

中學時期擺野入locker
發現個locker多咗張貼紙 仲問係邊個貼
擺完走埋先醒起入錯隔離班
再靜雞雞拎返走自己啲野

搭lift有閉路電視

佢既掉轉意思應該係反轉左件衫著者

幼稚園嗰時要由大學搭火車去九龍塘返學
放學同一個女同學一齊返新界(有賓賓帶)

落車嗰陣差錯腳下半身跌咗落空隙 好彩隻手頂住冇成個跌落去

我記得搵咗站長 停咗成班火車幾分鐘 要搵幾個職員抬返我出去

一開始用舊登想開post
唔知道有好多問號字(顯示唔到嘅字)
跟著開咗出呢
連標題同内文有十叉個問號字
又多錯别字
俾人Hi到老母屎忽都無埋

一開始就moon walk入lift所以睇唔到

細個係老豆老母間房搵到安全套 但唔知咩黎就偷左幾個去玩 仲帶返學校同同學玩 之後比老師發現 見家長個陣同老母講

掉轉左條褲着

我係老豆響度

有次同frd wtsapp
個frd講咗啲懶好笑嘅野
我覆hahaha
點知喺我打字前一刻彈咗出去wtsapp 個home page
咁當時個frd同我傾緊計
我預第一個chatroom就係我個frd
我就咁咗入第一個嘅chatroom度打hahaha就順手send咗出去
點知我send錯咗上個公司個gp
上一句仲要係個同事話：我揾唔倒個客
我：hahaha

但之後啲人好似冇理到句hahaha繼續講個客喺邊
我諗住冇人睇倒冇事
點知個經理兩分鐘後qoute翻句hahaha再打個“？“
頂，個gp有成50幾條友

勿相認

試過一次真係諗起都sad
喺mos burger 買外賣跟餐係綠茶latte，跟住搭巴士喺上層落樓梯嘅時候個飲品紙袋穿咗
喺極高一下直插落樓下搞到一地綠色
好彩車門啱啱好打開咗我怨恨又無辜咁屌咗聲就急急腳走咗
眼尾仲望到個車長啤實我

唔知初中定小學 有次同老母搭小巴 咁個小巴司機開得都幾快同轉彎好急 我都覺得有少少chok不過冇咩特別就算撚數 點知我呀媽突然話 “司機我地唔係好急喎 開慢啲啦” 我即刻想自己落車先

有閉路電視，有啲電視都睇到閉路電視

試過掛住禁電話，一野撞左落一條大路正中間既燈柱到
砰一聲，痛到我仆街
好在無人見到

對於連登仔黎講 應該係出生

我覺得冇乜問題 有啲小巴佬成日想搏揸快啲走多轉

講見到嘅得唔得
中學門口有巴士站
當時我就行到學校門囗，見到有巴士到站，
有個f.1嘅肥仔落車 行行下就大叫
咦！我個書包呢？ 我個書包呢？
跟住調頭追巴士 係咁大叫
唔好呀 我個書包仲係上面

屌 中學果時大大聲叫miss叫錯咗媽咪

行上樓梯唔小心向前扒低，迎面有個男仔行緊落嚟。正當我想扮無事起返身嘅時候，我再係佢面前扒多次。

中學早會上台講野 支咪壞壞地 我對住支咪講左句「無聲嘅屌」 點知淨係個屌字有聲

中學有個人同我同姓 個名都似似地
頒獎禮果陣 叫人地出黎拎獎 我以為叫緊我 仲好開心咁跑出黎
之後全校人望住我 表情係
個司儀望多兩眼 話冇叫錯名 仲話我同佢都係姓陳 所以上黎祝賀
全校之後爆笑

有次頒獎 ...........算啦都係唔敢講

利申 姓關

中五喺學校禮堂考試，太攰瞓着咗，然後發夢見到啲嘢，想問係邊個但我嗌極都嗌唔到，然後就儲氣一嘢勁大聲嗌：「邊個呀！」一嗌完即刻醒咗，結果成個禮堂啲人望住我 。

利申：唔係毒撚，基本上全級都識我

想sd 動漫H圖比個friend
sd錯比日文啊sir

有次同個friend去野飲鋪叫野飲
個friend同waiter講要蜜蜂 我地一開始都以為有杯野飲叫蜜蜂
但個waiter就聽極都聽唔明 我個friend就重複左幾次蜜蜂
到最後佢指住個餐牌話唔該要純蜜蜂
個waiter先恍然大悟話原來要純蜂蜜~
兩年前笑撚到而家

一年前同成班friend去日本旅行
出境就要過e道啦 其他朋友都出晒去 得返一個friend(同上面係同一個人)排我前面
個e道閘口就係咁既

手指就放係下面個窿度scan啦
跟住到我個friend既時候佢兩隻手一齊放左落上面個mon度
就好似圖上面個instruction咁 然後望住我問我點解過唔到
笑到俾佢禁住黎打

中學去蝴蝶灣燒野食
等左好耐都無位 之後果到d管理員講左句：仲未有位呀？
我好慘咁講：未呀
點知原來管理員唔係同我講 但係我認左
比中學fd笑到而家

關家姐?

係陸運會完左之後看台表白，本身拎左兩個金牌表白成件事好撚浪漫，點知比其中一個同學見到， 叫咗勁多人黎起哄，老師同學都笑到我臉黃，最後條女太尷冇臉拒絕左我

柒到飛天

有次同fd係m記食住野講好笑野
笑笑下興奮得制放咗個屁
點知咇埋d屎汁出黎

之後坐隔離個fd即刻話好撚臭
我心唸呢下仆街喇
想去廁所dum咗條底褲
但而家去廁所實俾佢知我瀨屎
結果忍住咗道氣食完即刻衝返屋企

污糟嘅紙巾

係部𨋢鳩叫點知有個女仔入黎，佢笑到落去地下，我睇住佢笑我都忍唔住笑

心血來潮WHATSAPP約女神食飯 女神即彈句 我當你朋友咋 希望你唔好誤會

同fd用whatsapp 傾緊咸野，傾傾下唔小心send咗俾女同事，個時whatsapp 仲未有得del對話

之後個女同事係到笑，咁我就直接講話，同緊個fd 講咸野，唔小心send錯，唔洗理

個女同事本身人品好好，佢笑笑口話佢當冇睇過啦

其實個次我柒到想搵窿捐

係日本電車偷拍日本may
平時電話冇聲
去到日本竟然自己開聲
一禁制
chap
我
之後扮screencap有聲

小學一年級考試
做完份卷之後係到哼數碼暴龍首歌
哼到老師走黎過黎拍我叫我收聲
我擰一擰轉頭有大半班望緊我

地鐵衝車門，衝到一半夾撚住個孭袋，想郁都郁唔到之餘仲要勁耐都唔開返，月台車廂啲人望住

原來個肥婆就係你,心諗搭地鐵都要比人影

細路著錯鞋 著左一隻黑鞋一隻白鞋返學
點知隔離班有個同我一樣 交換著

依家應該好少人會睇掛
我細細個乜電子產品都冇得玩 悶嗰時就好鍾意睇

上堂想叫miss 點知講咗媽咪

我都試過，真係好撚柒
大學果陣約左個靚女去Starbucks溫書
屌佢老母著件背心仲要烏低係到睇書
成個北半球出晒後，我想影低佢send比friend
一影，閃撚到仆街，佢望撚住我
我靈機一觸，不停開電筒熄電筒（iPhone)
仲自言自語話部電話壞壞地
100%真人真事，真係好撚柒，但同果個女仔仲有聯絡

當年哈嘍嘍黑媽媽我同d friend坐纜車係咁同人地say hi 見到得一男一女就大叫唔好搞嘢呀

係打機gp有人拉票要去facebook到投
叫人記得投佢
入去睇完其他人嘅相
打咗句 打機都冇靚仔嘅
原本想sd俾fd點知錯手sd咗去打機gp到
del都del唔切 屌

有次幫個學生補習，咁個家長whatsapp我
:唔好意思要遲一個鐘補，ok?
: pk (手快快禁錯）
跟住佢就無再覆過我

Screenshot左個男仔既snapchat

笑到我仆街

呢個真心最柒

明明應該叫餐蛋治 但個腦諗起尋日食左腸蛋丁 結果叫左腸蛋治 仲要俾對面偷笑

係地鐵食栗子，諗住剝開栗子果下 個殼彈左去隔離鬼佬個牌檔度 之後唔好意思咁拎返個殼走。個fd睇到係隔離係咁笑

褲浪，打錯左

英勇瀨野

人地同我講生日快樂
我覆咗Ok.

同同學係學校廁所玩，唔小心跌左落個尿池到

係日本fing毛巾

係咪你肥矮柒毒 啲人想恥笑你

同fd玩偷桃打屎忽遊戲時 追逐個陣打錯人屎忽
我仲要笑笑口 條友望過黎個陣係黑面 我勁law 仲要班fd見到 笑左超耐

第一次入馬會想買波。
直接走去櫃枱話要買皇馬對巴塞，買美斯入波
排後面啲阿叔笑鳩我。

一齊試下！

點你老母
投你老母
發你老母

行行下路見到有個人烏低身綁鞋帶，一時認錯做fd就一腳踢左落個屎忽到，佢起返身嗰下我先知道踢錯路人

有日返學行斜路既時候 掛住睇手機見唔到前面條柱 一野撞左落去 眼鏡跌咗 手機差啲飛出馬路 問題係我後面有一堆學生 我仲要行第一個 一堆人睇我撞柱

下一站金鐘

我讀drama架

囉你老母臭閪 你老母俾狗屌

飲撚醉左同組媽表白

係ig見到個好笑post 想direct 俾兩個朋友
跟住佢地係唔識既，唔小心一次過㩒曬兩條友仲要手快快send 左 變成開左個group

佢地兩個仲互相say hi 柒到核爆

試過嗌一件六盒麥樂雞

公司Annual Dinner $8888 大獎要答問題
抽中左我，問題係問總裁係邊個
答錯左 我答左我上司

搵課室...

係機場轉機太無聊喺度玩機場部macbook
中途on99咁自拍左張相 最後唔記得del
去休息室訓左陣再行返過去諗住上下網果陣
見到我張相比人轉撚左做wallpaper...屌你老母行過去果陣隔離個o靚仔望撚住我笑
9成9係條仆街仔轉

係唔係九龍灣VTC 4樓？

上巴士嗰一刻唔知點解個銀包跌咗出黎 咁個銀包就跌咗係馬路啲邊邊位
跟住我拍八達通發現成個銀包唔撚見咗

我同個司機講我跌咗個銀包落馬路
個司機同我講「係呀？」之後就停車開門俾我就即走

我就急急腳去執返個銀包，俾啲等緊其他車嘅人望住
柒到仆街咁等下一班車

我係攞住榮華去咗奇華

諗住打去3台屌佢無啦啦收多我錢幾個月
屌左成分鐘
對方：唔好意思先生 我地依度係PIZZAHUT啊...
我都唔知自己做乜鳩會打左去pizzahut

同朋友去行玩具鋪
我突然間心血來潮想撩佢陰
一手揸咗隔離條友春袋
望一望佢個樣
屌 原來係個職員
我個朋友係我另一邊
即刻9秒9跑走
尷尬到仆街 好撚柒

經理叫我幫佢做野
我又唔想做
咪諗住喺個同事傾計群度呻
點知sd錯咗去公司群
仲要過咗一陣先發現

又會啱著

我都試過

錯手負皮sorry ,btw個小姐心諗

自修室肚痛，想放屁
點知調較唔好力度…

係學校比人除褲
露咗條白色底底🤪

小學個陣，係小息既時候見到我個男同學背住我挨係操場條柱度，咁我諗住嚇鳩佢，就衝埋去，從後係咁揸佢lin頭，個同學就嗌；「停手唔好呀！」跟住屌你老母，點解個同學把聲係女仔聲既屌 之後原來比我揸lin既人係同班既女同學，都係留短頭髮，身高同個男同學咁上下高，佢地背影係根本一撚樣 之後個女同學就好唔開心咁走左
之後件事就唔知點解成班都知，我就比人笑左成年。

利申：條女好撚柒

讀中學嗰陣有日補完習搭地鐵返屋企
搭搭下懶勤力想拎筆寫野
點知拎筆袋出嚟嗰下反轉左
啲筆跌晒 碌到勁遠

諗住勁大力拍frd 屎忽 點知拍咗落去先知認錯人 我即刻擰轉頭走

請問速成係唔係「十廿」？

之前老麥個8號餐係唔知乜野沙律 我以為係孖芝
:唔該要個8號餐
我見到部機入咗沙律
：Err 唔係沙律喎 要8號餐
條友開始唔耐煩 我先發現原來柒咗 死死氣叫6號餐

no

有一次女友帶我上佢屋企見家長食飯，咁食完飯同佢屋企人傾左陣計就返左女友房...
咁入房仲可以有咩搞丫🤭🤭🤭當去到女上男下既體位時候，佢老豆門都冇敲衝左入黎（唔記得鎖門）😨個下真係柒到想搵野姐住自己

擰轉頭同朋友傾計，一擰返轉就撞佐落條燈柱到，好大聲「砰」

我電話不嬲較好暗 果陣仲要朝早勁眼訓 同個fd講緊人地個ex有幾仆街 但冇為意同時同緊兩個人snapchat 腥左出去先發現原來禁錯對話 腥錯比當事人 仲要係snapchat冇得del 即刻洗佢版 但咁樣仲更加心虛 最後唔講了

去金鐘m記

android?

冇丫，佢A0好難搞得掂

Iphone

去左連登M記聚會，仲要八字腳

同老母係超市買野
佢問我想食咩餅我話克力架
咁岩我後面有兩個大隻黑人行過

冇比人告

有次凌晨四點先返到hall 行緊返房嗰陣見到男神post咗snapchat 當然想即時cap佢圖 但又會顯示我cap佢 咁咪諗住入房用相機影個手機moon囉
但好衰唔衰我rm又訓咗 我怕啲光同聲會嘈醒佢 就偷偷地拎部相機出走廊影 諗住咁夜實冇人啦 仆街話口未完就有人入黎 嚇到我即刻撳熄部手機 但太緊張撳左cap screen

去interview嗰時書包卡住咗張凳
結果一起身成張凳飛起咗

中一嗰陣 放學搭小巴頭暈勁想嘔
諗住死頂到返屋企
落車之後要坐單車飛返去
飛到一半一路飛一路嘔
feel到好多路人望住

喺中學同學面前試過講講吓嘢唔知發生乜嘢物理作用，我條脷某個角度頂到上顎然後就有一細道口水擠出嚟，真係擠出嚟，好似用手指塞住水龍頭口留條嚹仔然後有道水杵噴出

照鏡

連英文都唔識打

我都試過幾次 不過係脷底
以前奇幻潮有集咪講條女變左蛇 然後個排就係度諗係唔係自己要變蛇

認錯啲客人係店員
同比人認錯做店員

Ocamp做工作人員
無啦啦有個男freshman靜靜雞走去我耳邊同我講
你冇拉褲褳

出街等車翻屋企，同個fd wts緊影張相果陣唔記得熄閃光燈，我排最前後面成條隊啲人望住我

係外國酒店住 早餐自助式 想話整返熱個muffin食 但佢冇多士爐 就用微波爐叮 點知太耐搞到出曬煙 整著左佢個煙霧器 消防九秒九到左 又搞到酒店嘅人都要疏散 直頭想即刻返香港

有次部𨋢好撚多人
到左出𨋢
咁我企最出 諗住出左去先等人易d出
點知一個都冇出
我就on99反應唔切
企係到望住班人關門

試過係festival walk 行去九龍塘mtr 多數個條路啲人行到好快 放工時間好多人 我又心急想返屋企 所以行得好快 諗住過閘一拍就過到 點知感應唔到 無開閘 一嘢撞埋去 差啲掛住左再仆埋過去 我都無敢睇下後面既人咩反應 個肚好痛

係泳池跑跟住仆街
啲救生員係度拍手掌

番工唔小心開著左個對講機爆粗

以前返學喺樓梯見到有一盒375紙包飲品喺地下，諗住一腳踩爆佢，點知入面飲净一半， 彈到成隻腳濕曬，畀兩條女見到喺度陰陰嘴笑。

試過係小食店叫腸粉講左粉腸
個男店員已經忍緊笑
之後事頭婆拎住袋腸粉出黎話: 邊個咁大膽
好彩佢交低袋腸粉俾店員就入返廚房

平時落雨
小學門口到入操場個位會鋪一條好長嘅紅色吸水地墊
嗰陣書包好重 鞋底又蝕蝕地 我一踏上紅地墊個下 成個人向後仆咗 書包仲要太重 搞到我自己好難起返身
門口兩邊啲風紀係到恥笑 連個老師都係

叫人扣/戴好安全帶講左做安全套

做gym嗰陣做sit up，用力嗰下唔小心放左個屁，"咇"左一聲
隔離個呀叔即刻望過黎，我扮哂冇野咁

有次去廁所，見到有個all back 短頭髮，中性打扮 帶左口罩既人係廁格行出黎
我就呆一呆同我個fd講入左男廁
之後個個人就同我講：「 女仔黎」
我：
即刻講左句唔好意思就沖左入廁格

利申 女

中六畢咗業諗住返去參加嗰音樂表演自彈自唱，嗰音樂老師叫咗幾個師弟一齊唱，結果正式表演嗰陣一齊走音再加唔記得咗幾嗰chord

有一次同個朋友拍定手先，慶祝勝利點知

公司group
Wait a sec -> wait a sex

冇呀 好彩。屌，咁多負皮，我都冇心既

中學考speaking, 4個人一組，
你地講完啲唔知咩
我：I agree with you
但諗諗下唔記得人地講咩
我:pardon
其他人：

繁忙時間金鐘月台等地鐵，大家都知排隊係一路堆住逼住向前行，臨到我上車，俾後面條友踩甩咗隻波鞋，仲一路推我入車廂，嗰吓完全出唔返去，即刻標晒汗⋯ 仲要我啱啱跑完步gym完，隱約聞到自己陣腳臭味，當時車廂太逼應該冇人見到我冇咗隻鞋，去到尖沙咀站我出去，啲人先發現我有隻腳冇著鞋，俾人見晒我腳趾超老尷⋯ 縮起腳趾行去對面月台返金鐘搵鞋，過程好似過咗幾年咁，耷低頭唔敢望人，但feel到個個都望緊我⋯
返到金鐘，月台依然好多人，根本冇可能行入去搵鞋，腳板仲要行到黑晒，咁我就同職員講，職員話隻鞋應該會被人踢到唔知去邊，有機會踢咗入車走咗⋯ 我就呆咗喺度，之後好彩有個職員借咗佢對波鞋俾我著，第二日還返俾佢⋯
而家諗返都超老尷⋯ 從此以後我著鞋一定會綁好緊⋯

之後係咪越唱越細聲😂

唔小心係個2百幾人既gp入面send錯條咸片link 果時想send俾個fd 點知send錯隔離 好彩深夜果時沒咩人見到 即刻收返
同埋有次send幾張猛男令仔相俾個fd果時 又send錯大群 個群佢係度 之後俾班友話我死基佬

長開手機個電筒10分鐘冇人提

人地叫我幫手買個叉燒包 我買咗個叉燒飯

好細個果陣 左手仔入火車閘機 一時無留意拍右邊八達通行左左邊閘機 撞到仆街

以為係自己攞傑出表現獎金獎
出到去先知原來係同姓嘅前輩攞獎
仲要俾人笑到而家

返工同個熟嘅同事等𨋢
見到成𨋢高級人特登行慢啲
仲喺𨋢口講，好彩唔洗同佢地同𨋢咋

點知部𨋢神神地又開返
成𨋢高層企哂起度

有次係薩利亞兩個人食 等位等左勁撚耐

終於叫我地飛個陣 佢問我地係咪真係有23個人

屌 唔知點解撳多左個3字

柒到唔想入去

佢扯左

嗌錯miss做媽咪

有個陌生人同我後面果個人say hi, 我應左機。

仲有一件呀
覆post 可以講咁多件事冇一件好笑

搭地鐵失平衡 隻手推左隔離個人一下 我企返穩之後到佢失平衡 佢捉返住我 大家互相幫忙

嗰時瞓唔夠兩個鐘就去返工
搭搭下車就恰著著
瞓我好林 係瞓到發埋個
醒返嗰時發現自己成個頭挨左落隔離位膊頭
不突止 仲撟撚實人地隻手
我諗都撟左15分鐘以上
當下即刻 唔好意思呀 dup低頭到落車即刻快走

細個小學個時坐巴士外面個位訓著左，
訓醒發覺自己坐左地下到，仲要架巴士企哂人，
開眼見到四周都係腳同本身自己個位

依招先高招 你上司個位俾人坐咗未？

喺巴士飲檸茶 點知個杯係爛嘅 滴哂落衫度
仲要飲左陣先發現 心諗 做乜撚野
側邊條友仲望住左
最後要成攤嘢咁行返屋企條路
Ps M記啲職員可唔可以留意返 次次講左轉檸水 都比檸茶我

裕美

有次朝早搭lift 同個鄰居一齊入 落多幾樓陸續有幾個人入嚟 之後我個鄰居問左句：「去邊啊」，我以為同我講就話「冇啊返學咋麻」。點知原來係同另外一個阿嬸講嘢 嗰陣真係柒到想搵窿捐

我都試過 已經幾年前 仲要喺a&f入面暗撚到仆街 走嗰時仲見到嗰個靚仔staff個樣有啲驚⋯ 諗返起都想一槍打死自己

SKYPE 同事講上司是非, SEND 錯去個上司度

毒撚

細個係whatsapp send 自己啲唱歌錄音比自己當錄低
點知唔小心send左比表姐
比佢全家笑到宜家

幫同事買貢茶，個職員問我駛唔駛袋，我心諗得兩杯隔離電梯一上就係公司，就好型咁話唔駛，點知準備開門嗰下跌左杯野落地 仲要係同事嗰杯，死死地氣落返去貢茶再買，見到個職員偷偷地笑左 但佢好好人，免費俾返杯我

中一果陣
換曬校服 著住冬季校褸出門口 一落樓行咗5分鐘左右
有個師奶提我 ：細佬! 有個衣架勾咗係你件褸到喎...

即刻抆翻出黎塞落書包
翻到學校 仲要俾同學問 點解帶衣架翻學

我就係諗到龍威

係東鐵綫d兩人位訓著左
訓到好冧
突然扎醒
望出窗見到好多樹
以為自己又坐小巴訓過龍
即刻企係身大嗌左句 有落
成車人望住我 -> ->

有無例子

自己無咩經歷 但見過有人係唔知邊個 post講過話以為屋企人出哂街 開衡啲聲播av仲要扮啲男優同女優講野 打堆飛機 跟住聽到屋企人係門口搵鎖鑰開門 聽到屋企人開門後係廳到問 家姐做咩係廳都唔幫手開門呀

有一次收工番屋企坐37M小巴，繁忙時間百幾人排隊，心情hihi一邊聽住歌一邊跟住後面上車。排到差唔多中間，見到未有車條隊又停左係到，就合埋眼跟著音樂啲旋律，意境下啲歌詞囉。屌老母岩岩先過左段前奏，打開眼條人龍行左十幾米，離遠望啲以為我訓著左，近我前後啲望住我個hi樣,做嘜hi

小學偷睇完同學條under之後傳紙仔俾後面個同學話俾佢知咩色，點知比個阿Sir見到攞咗張紙仔嚟睇，嗰一刻真係想捐返落老母個西度，好彩個阿Sir睇完話放過我同其他人講。

屌你E道果篇提醒我都咁樣柒過一次
不過我係放一隻手

本身忍住細聲放屁
點知超大聲放左出黎

潛水果陣潛潛下好急尿
忍唔住游遠啲個partner係入面痾左出黎
我都好醒咁拉開小小條拉鍊放走啲尿費事焗住係入面（我件潛水衣拉鍊係前面同埋雙頭）
之後痾完拿拿臨搵番人扮無事一齊
仆你個街轉一轉身望後面好似有人用黃色信號彈咁仲好明顯由我拉鍊口個位diffuse出去

比班友笑到面黃

有次喺日本同fd食拉麵
=我， =我個fd， =侍應
我嗰fd：啲拉麵幾好食，唔知啲餃子掂唔掂呢？
我：叫份黎食下咪知
我舉高一隻手大嗌：唔該！
成間店既人都望住我，我個fd呆左陣跟住笑到紅都面埋
之後我問佢咩事，佢答我：屌你，哩到係日本啊，做咩咁大聲講廣東話，仲要舉手，成隻小學雞咁
我即刻lala聲食埋碗麵埋單，埋單嗰陣係個o靚女，佢陰陰嘴笑，嗰刻即刻想條樓死

自己唔睇清楚就搞人 仲要加句話條女柒
人地好地地企係度俾你揸lin
唔記缺點 搵家長你好彩啦

喺中四嗰年有一日
唔知咩事俾人罰企
小息完咗就要call咪叫個miss出嚟
點知口噏噏講左自己個名
「我係4x班陳XX唔該我想搵陳XX」
結果小息完左成班老師準備去上堂嘅時候
個個經過門口都問我搵邊個
我唯有答完一個再答幾廿個

利申：勿相認

今日著利物浦波衫出街

小巴叫有落唔小心大叫'媽咪'

以前中學bridging course
啱啱瞓醒嗰陣教賓周burner嗰個air hole
點知爆響口講咗asshole出嚟

太耐之前嘅事啦
都有四五年前 落車個陣淆所以冇等一齊講on9野架車啲人落就走左

喂e道我阿媽都試過 笑到pk

著錯鴛鴦鞋落街食飯，食完起身果下先知，之後鳩衝返屋企

將杜瓊斯講咗做杜蕾絲

杜蕾絲指數 ？

女朋友叫我接放工
想打oj 過左幾個鐘見佢唔覆先知打左onj
嬲撚左我幾日

老世叫我做野 ok 打左 pk

你就好
細個果時拖錯左個中女 叫左佢做"老母"
佢即刻fing開我話 "邊個得閒做你老母呀"

冚家仆街你老母
閪撚到

屌嗰陣smartphone興起冇耐
有個同學show off自己部htc唔知乜機
我喺佢隔離話「嘩好勁喎 仲show埋杜蕾絲指數」

咪就係

垃圾00後正一冚家產

唇

lift 

中4果年同同學食甜品，唔識個戟字點讀，將香蕉班戟喊左做香蕉班截，漆到

屌原來會咁
即係要分兩次send先得?

係咪影黃光亮

細個果陣去小食部買野食
跟住比錢果陣拿左個5毫出來
小食部個阿姨話呢個5豪來架喎
我仲還度講明明係50蚊來
真係柒撚到

有無人諗過 肥絲大隻 = 連尼住 + 望遠

我唔小心叫左皮帶做安全帶

留名先

屌 我識你

我隔離班有個同學又係咁 成日上堂放屁

有次係地鐵站想丟垃圾
一手攞住張紙巾 一手攞住部手機
點知丟咗部手機落垃圾桶
仲要過左陣先知 : 咦 點解丟紙巾會咁大聲嘅

然後好柒咁係垃圾桶執返部手機

試過將對襪掉咗去垃圾桶 但紙巾就掉去洗衣籃個到

前排上樓上餐廳食飯
食完行樓梯落黎
行到最後一級突然個踭kick 住個梯級
結果成個人跪係條街度
有個阿姐行過問我有無事
我兩個fd不停叫平身

點解禁多人都試過拖錯老母

我細個都試過
記得嗰時啱啱上小學
我本身同我老母行緊去旺角站
行行吓我又冇為意自己行得快過我老母
跟手一嘢想拖返我老母 然後再嗌咗聲"媽媽"
一拖 吖屌我老母隻手禁撚滑嘅
跟住就聽到"邊個係你老母呀 "
然後一望 原來係兩個十幾歲既MK妹
當堂柒到想縮返入去
但宜家諗返起原來我除咗拖過我老母之外就淨係拖過佢了

我都試過
嗰次仲要諗住偷偷地帶野食入去，用件衫啫住。
點知唔撚記得拍卡，比個閘夾撚住個人
仲要跌埋啲野食出嚟
比個保安姨姨叫我出去食完先返嚟

唔想等咁耐𨋢於是去行後樓梯啦
跟住一開道防火門 就覺得陰森恐怖
淆淆地之際 係轉角位
突然有人上黎
嚇到我對住佢尖叫
諗起真係7到飛起

試過玩電話玩到入哂神 碌咗落樓梯
好彩得幾級同埋嗰陣無乜人 即刻執返部電話插返headphone急急腳走人

上堂去廁所 返去嗰陣入錯班房 仲要dup低頭咁行 行左入去發覺成班都望住我 個阿sir仲問我做乜野先知咩事 然後唔出聲即係閃人

做gym房reception俾左男key個tb客
仲屌尻佢：先生，呢條未男key囉 有乜問題？

Felllll 到巴打打打你有幾醉

中學著校服，件恤衫鬆左出黎想重新zip過，再鬆返少少出黎整靚靚仔仔。
當我zip直哂件衫既時候，
格離個撚屌同學聊我傾計，我就同佢吹。
然後停左手無鬆返件恤衫出黎。
就係個時阿sir突然點名出去朗寫，我咩都無理行左出去。。。
到我企定定見到成班同學係度貪玩，我先知自己柒到

你好狗

我試下撞左入去跟住死死地氣返轉頭拍返卡再碌一碌個閘

中學著校服，件恤衫鬆左出黎想重新zip過，再鬆返少少出黎整靚靚仔仔。
當我zip直哂件衫既時候，
格離個撚屌同學聊我傾計，我就同佢吹。
然後停左手無鬆返件恤衫出黎。
就係個時阿sir突然點名出去朗寫，我咩都無理行左出去。。。
到我企定定見到成班同學係度笑，我先知自己柒到

有次做學校陸運會Helper
準備開女子400米, 我拍一拍個男仔頭同學 "同學, 呢場女甲400 喎"
佢: "係呀, 冇錯呀"

小一小息用飲水機，噴到成面都係
諗住去廁所拎紙巾抹面，點知見到有人遞條手巾仔俾我
抺完之後個校工問我係咪你㗎，我
原來有人跌咗條巾佢喺度搵失主
柒到即刻跑走

細個好奇戴左老母個bra唔記得除 佢翻到黎見到

應該唔會係同校掛.....

諗住係啲車窗度照下 點知原來入面有人

係M記叫個餐轉粟米，臨走前同個staff講比兩包茄汁我，隔一秒先醒起我轉栗米，個staff係度陰陰嘴笑

當咗量角器係圓規

呢個post好治癒

貢茶冇貢茶賣

一個人去食元氣
個staff大嗌：「xxx號，一位有冇？」
全部人擰去後面望住我
一路望到我入去

喺個forum

中學時 飲水嗆親 一野噴晒落前面同學個背瘠
啲水整到成張枱濕晒 我隔離位同前面條友個表情係
尷到仆街

左手拎住自己電話 右手拎住朋友電話 小巴一急轉彎 我個下反應唔切 冇手捉扶手 成個人碌咗落個走廊到 係坐落地下個種

下 我係咪睇漏咗個標題邊粒字 請問個笑字係邊？

有次翻大陸 搭地鐵過安檢
我攞住個膠袋 入面有杯外賣奶茶
果陣勁on9 將杯奶茶過埋機做安檢
結果杯奶茶喺臨出黎之前倒瀉左
仆街 見住d奶喺部機入面流出黎...

第一次同女女食高級餐廳
行咗出去話賣單

喺大阪？

小學用八達通錶
我落車個刻發曬癲咁搵隻錶
之後喊曬口 有個呀叔想幫我搵
點知最後就係我隻手帶住
小學記到宜家

Pizza Hut外賣想叫香蒜肉絲意粉但叫咗香線肉酸意粉

食放題 自己拎甜筒裝雪糕 之後拉個制 之前食第2間果時識自己回彈返上去 但依間原來要自己推上去 我呆左3秒鐘先知 成手雪糕拎返埋位 個店員望到o哂嘴

係條街見到個熟悉女仔身影
拍左佢膊頭之後亂行行左入後巷
事後覺得好痴漢

行維園年宵人流管制，咁啱係我嗰到拉線折停左，一開返我即刻行就Click親仆街，我仲要行最頭，後面d人實笑到面都黃，我起身之後拿拿聲快d喱返係人群中，無再回頭望

真係肉酸咗

見完工返屋企照鏡發現排牙有好大噠唇膏印 怪唔之得見我嗰個係咁忍笑

中學放學搭巴士坐上層有個小學既肥仔貪快架車未停定就跑落樓梯
點知一野碌左落去
仲要成車都聽到佢啲慘叫聲
聽到樓下啲阿姨係咁問佢有冇事既時候我同fd笑到仆街

中學果陣

朝早番學未撚訓醒

拎八達通 當學生證拍卡

拍咗幾下都冇反應先發現

好彩果陣冇乜人

即刻急急腳走人

追岩下巴士左腳cake右腳 成個人向前仆街 好彩臨危不亂跌落地下個時扮足球入波咁扮飛機係地下滑行先冇咁柒

追追下

件柒事發生係中學既一個夏天
當時裝束 校服裙配白襪
行去等車 分別有幾個女仔望住我
我仲心諗 係咪因爲我靚
當時唔知乜原因驅使我向下望下對鞋
一望 >>
一隻襪心心款 另一隻菱型款
(中學啲白襪唔同pattern）
即刻扮R痕 縮短少少2隻襪
等望落冇咁明顯

試過坐巴士最尾中間嗰個位
有一下chok得好勁
我捉唔切成個人碌咗去中間車門
中途係打咗個關斗咁碌
d 人呆咗兩秒先扶我
嗰日仲要著裙
一落車忍唔住喊

呢啲戇鳩多啲，個人好似長期發緊夢咁

靚仔細個做暑期工時同 d 女同事玩玩下玩到扯旗條褲現哂形比佢發現，之後佢仲要同其它女同事講返話我歪炮。

記得小學有次朗誦比賽 係禮堂對住全校朗誦 嗰陣有兩篇誦材可以揀既 咁我明明背好左第一篇既 但係太緊張講左第二篇個題目名 本來扮無野繼續都唔算太柒 點知我竟然講左聲no! 跟住再講番第一篇個名 結果全校大笑...

住過一排service apartment
咁我住839室
一入lift就禁左8樓就玩電話冇理到
然後出lift就行返屋企喇
行到去門口我都仲玩緊電話
咁岩果家人又冇鎖門
我一開門 望到成地都係鞋
第一刻心諗我間屋撚有咁多鞋擺到咁亂呀
過左一秒就知我入錯屋
即刻講唔好意思 然後關門
途中冇望過屋入面既任何人
關左門之後我先發現原來我係6樓出左lift去左639唔係839

有次心血來潮係snapchat影左張自己屙屎個陣嘅自拍send俾friend
點知摁錯send埋俾個唔熟嘅八婆
最後搞到成個系都見過我張自拍

勿相認

點知原來係同其他人講，真係好柒

而加你同個鄰居關係點

細個已經有WhatsApp

n年前， 係家族屋企， 講緊係上上下下十幾個親戚。

咁o岩我重感號食左藥訓到死死下。
唔知發乜撚柒春秋屁夢，我彈起身第一句係我中左六合彩頭獎，仲要係咁問人拿返張飛黎對。記億中當時係晚飯時間，10幾人坐哂係飯檯前 o哂咀 起哂間咁望住係房移出黎o既我， 仲要好撚應真咁講左n 次。。。。。

dead air左成分鐘住世界先開始有反應，屌你老味呢鑊野我一世都冇得洗白，柒足一世。

之後點？ 唉屌~~~~ 除左比死更難受仲可以點！ :差o的比人捉入青山！

能帶比人觀樂，只要自己樂在其中，係一件好事。

Jupas面試，讀中國省名既英文通常係拼音，
英文小組討論既時候，我本身就照住讀啦

我： We can find them in the provinces, such as Heilongjiang，Jilin等等

我知道果下柒左！講左聲Sorry又繼續~

我：我覺得.....（屌做咩又變撚左講普通話）

果下當堂柒到仆街，我睇住成班人個個都起度笑
連個professor都笑鳩我，The language we use is English in this session 跟住我就尷尬到無再發言

走既時候我第一個衝左出去

成日夜返屋企搭lift都會唱歌壯膽之後出lift會轉哼歌mode走入屋
點知有次唱白天不懂夜的黑 ,實在太陶醉 ,有個保安巡樓係後樓梯開門個下撞到我正一正
我成個嚇到坐左係地下

補充： 個時已經係廿幾歲。。。。。。

約咗朋友係地鐵站等，就知佢係路痴所以特登影個出口比佢睇咩樣。事關嗰日電話壞咗所以用翻部舊電話，因為太耐無用所以唔慣D setting，一影嗰下先發現開咗閃燈，即刻暗屌一聲。之後睇幅相先見到有個女途人面容惶恐咁望住鏡頭，由於小弟個樣生得比較毒，為咗唔好比人Metoo所以9秒9咁離開咗現場。

我仲以為司機講係呀？之後關門開車走

笑到我痴左線 幻想緊

試過去坐巴士
一上到去發現八達通無錢身上又無coins
後面已經成班人係到等好柒
跟住諗住同乘客唱散紙
唱完之後諗住入銀
入咗第一個$2
之後諗住再入個$5銀時司機開車
企唔隱成個銀係車門底碌咗落街
個時機 望住我
我

搭小巴想叫落車 個站應該係公開大學 大叫左城市大學 仲要得我一個人落車 我落車既時候見到啲人個樣係

唔係我 係其他人

有次行行下有條友係咁同我講野
佢邊行邊講 講左30秒左右
我一句都冇應過佢
之後佢望一望我就走返去後面
原來佢以為我係佢fd

笑撚死

細個同親戚食kfc果時唔記得咗張櫈冇得挨
一野向後挨個頭倒轉左
果下嚇撚死

中學果時要搵老師係要喺教員室出面嗌mic叫入去
跟住有次我個毒撚fd唔敢叫 叫我幫佢叫
我個毒撚fd同佢想搵個老師個名一樣
但佢姓葉 個老師姓蔡
我果下個腦唔知做乜塞撚咗咁
好大聲咁對住個mic：「唔該想搵葉xx老師！」
屌原來我叫咗我fd個名 仲要成個教員室都聽到
我fd呆撚咗咁問我：「你做乜呀 」
柒到我即刻跑走咗 而家諗番都..

返工去飯堂食飯見到個剷光左頭。之後件制服又係同公司一樣色，就以為個好熟既同事

一鳩拍落個頭都話 食飯唔撚叫我屌你

點知唔係佢 比人啤到行 差啲開拖果隻

狂講Sorry唔好意思認錯

之後個真朋友係後面出黎問我買左飯未

Ching叫我？

當年嘅後生女應該都變咗中年婦人啦

幫學生補習
佢地記錯時間早左係屋企等我
點知佢用屋企打黎問我係邊
電話係133，個細路打黎又唔講野
以為係d滋擾電話，個排又收得多呢d
就起勢講粗口屌佢個臭化閪乜乜柒柒然後cut線
一分鐘後又有個133 打黎，今次佢呀婆笑笑口咁問我係邊
原來岩岩佢開speaker 比全屋聽曬
補完個堂即刻柒到唔再補

我跨欄由頭帶到尾咁制 尾2果個欄跳起果下副眼鏡飛走 我又接得住好流暢 但唔敢太用力握實拳頭chok手變亞軍
有單唔關自己事 跑4x400班際 我跑第3棒 跑第2棒果個最尾幾米大字型仆低 全校係到笑 佢好似啲軍人咁係地下慢慢爬前遞起支棒比我 我忍笑忍得勁辛苦 佢仲要係果啲mk年代果啲facebook男神黎

衝地鐵點知比道門夾撚住
成個車廂既人好似望怪獸咁望我

學校新building 個廁所係銀色牌, 好多人分唔到男女廁
有次我推門入女廁, 有個死tb 啱啱出黎, 我以為自己走錯入男廁仲下意識啊左一聲
跟住即刻轉身行去對面,一推門有個男仔行出黎
一次柒兩鑊

原來就係你

個日去The One睇戲
The one有度門有3-4米高
我諗住度門會好重
大力推左下
度門超大聲 嘭 左聲
個度等lift、出入商場..廿幾人望住
我即扮西西臉 即閃
我覺得自己已經好柒

點知上到戲院買飛
聽到排我後面有兩個女仔講岩岩有人大力開門嚇親佢地，佢地望到我，之後靜左
個下真係想搵窿捐

有次喺商場撞跌咗個小心地滑牌 啪一聲勁大聲周圍嘅人都望住我 嗰下好想搵窿捐急急腳走 但我自己都覺得太好笑 結果腳軟 行咗兩步kick親仆咗街

以後點

本身講緊乜 我都試過

勿相認

喺個群度幾個人傾緊計，全部都見過
想講「未見過你」，心急打錯「未睡過你」，我打倉頡嘅
打到月山竹，選字撳少左一下就伏左
好彩反應快cap 張圖證明

佢男朋友都喺群

有個孖生fd
我識個大唔識細
有次係街見到我大叫喂hi啊x
佢細佬即刻好無奈個樣話我係細佬啊.......

有一次著個啲輕飄飄既長裙出街
搭巴士行樓梯上上層個陣唔小心踩到
之後差啲成條裙甩左出黎
其實都甩左一半
好彩無人見到 應該

我試過帶個fd衝 之後個fd俾門夾住

呢啲捐返入老母個閪都冇用啦

你話算唔算

飲醉酒打左俾個唔係好熟ge女仔同事傾計當左佢係我女神 傾左個幾鐘佢都無收線

原來佢同兩個朋友一齊撚我。之後同班八婆好彩fd到 但係全件事諗返起都好7

應該人生從來

細個放學搭巴士 個日落大雨攞住遮同埋好多野 一上到上層唔小心跌咗個書包落樓梯 拿拿聲落返去執再扮冇事發生上返上層 點知見到個親戚坐咗係樓梯附近 佢 > Hello

有次出門口嗰陣臨急臨忙就係衣架拎左件褸出嚟著就出門口，點知出左去大半日，見到個fd之後佢望到我背脊先話我知我後面夾住兩個衫夾，柒到喊出嚟

sd左條連登link去wtsapp group到

去公司whatsapp gp*

可能放左你冇留意到啫
應該搵錯地方，試下搵下啲勇者塔post

以前工作關係有個wtsapp group
所有社會有名望人士都係曬度

果期同朋友玩緊白貓協力
諗住吹雞叫朋友上水

:今晚協力? DLLM
當我send緊發現到個group名唔係我朋友個名想quit app 已經太遲

自此轉左telegram 非工作都唔撚用wtsapp

朝早返學果時條校裙俾個書包ZIP起左
露左成個PAT出黎
果陣搭緊地鐵企左成程無人提我
差唔多返到學校撞到個FD佢先話我知
果下真係想死

屌我都試過
仲要咁岩無著打底褲個日先攝左上去
係地鐵行行下比個男人提

之前補習 個學生家長whatsapp send過數紙比我 我想打thank you🙏 打錯左thank you🖕🏻

我係咪識你

支持利物浦

試過有次唔知做乜好眼訓，冇乜精神。嗰日約左2個fd出街睇野，結果有個放飛機，咁同另一個fd行完就搭狗巴翻屋企，行上上層唔知痴左邊條筋，睇錯左個唔識嘅人做我放飛機個fd

然後我勁大力拍佢，話:屌你又話。。 佢向上望嗰下我就知出事，佢同佢個fd睇9住我呆撚左

我即刻衝去後面坐低。。。

你繼續唱其實冇事 唔柒
只要唔係難聽到仆街

打交錫春袋

同屋企人同埋老逗個fd到茶樓飲茶
老逗同佢個fd停傾計
我就係度玩電話
我突然諗起D嘢, 跟住大聲講咗句"仆街"
成台人靜哂望住我

去天仁茗茶買珍珠奶綠
唔該，要杯天仁茗茶 少甜少冰
個職員係到偷笑 朋友笑到仆街

去譚仔食野
好大聲叫：唔該要一碗魚蛋米線 三哥酸辣 走芽走韮
譚仔姐姐話呢到無三哥酸辣咖！
俾我聽到格離d人笑得好大聲。。
我個fd仲若無其事係到打機

認錯人
以為個女仔係住同一層
入𨋢佢禁左制 我咪諗住唔洗禁囉
到左仲以為到自己住果層 跟埋出𨋢
行到人地門口先發現自己認錯人
個女仔入屋前仲望一望我
一定以為我係痴線
即刻雞咁腳行去後樓梯行番上屋企
我真係認錯人喳

上堂釣魚釣得太勁，兜頭撞咗落張枱度，大聲到全班都聽到望住我

唔記得利申 唔係死肥婆

有次未訓醒就落街飲下午茶
因為要講英文
諗住嗌茉莉綠茶
我將jasmine tea叫咗做Justin Bieber please
...

第二次去玩具舖睇野
有lightsaber 見到無乜人即刻衝去扮黑武士
點知成班人望過黎
俾班朋友笑到

中學有一年英文堂係鬼婆教 佢聽唔明廣東話 所以有時講粗口都唔係問題 有次high過頭 講咗fuck you 真係尷尬到想死

試過喺學校望到個女仔既背影認錯左係個fd
離遠助跑衝埋去一野大大力咁打左落佢個pat到
個女仔
佢隔離啲fd都呆撚唒
我即刻say sorry話認錯人
結果隔左幾日之後
我又再認錯多一次佢做我個fd
利申：絲

本身諗緊食幾多粒魚蛋，最後揀左雞蛋仔

「一粒雞蛋仔啊唔該」
「 十五蚊啊」
個阿姨遞過黎「拿，你粒雞蛋仔」

走左先load到點解阿姨笑

返屋企搭lift忍唔住放咗督濕臭屁，成架lift滿晒人

件事唔係我柒 係人地柒 但我都柒到唔敢睇

有次返中學睇sing con 同班frd都睇得好開心
突然感覺到後面有道強力向我衝埋黎
我個頭就無啦啦比人勁大力咁打左一野
係勁大聲啪一下 坐係身邊既朋友都嚇親
如果唔係坐緊係到 應該會成個人比佢打到訓低左
好啦 比人打完 我都諗住應該係自己朋友玩野
屌 一望去後面見到有對我完全唔識既孖妹
之後你眼望我眼 我呆左 佢地又呆左 幾秒之後先同我講：「唔好意思 認錯人」之後就跑走左
我完全係唔識比反應
但我身邊既朋友就笑到仆街 仲係咁講佢地可能想重演「光頭王 仲搵你唔到」個幕

早幾日睇個“啲女比人屌屎眼既post“，之後老闆行過黎搵我問我野，佢期間蒙住隻眼去望mon，到我意識到個陣即刻轉視窗😂😂😂，之後佢行開左

仲有，讀書個陣同個fd各自媾緊一條女，佢好靚model 咁款，佢約我去海洋公園，點知佢約埋我個fd仲有幾個男仔fd...兵撚到

201x年，我去左現代教育 : 唔該我上報蕭源（英皇）
職員：下？我地呢度無蕭源囉！
我：唔好意思

試過對望咗眼

有次睇戲 坐左邊數起第三個位
我從左邊行入去 有一對情侶坐係到
我唔知比fd kick親定點 成個人打橫訓左係對情侶嘅大脾到 個姿勢就好似超人飛緊咁

有次冬天趕住返學
出門口見到有𨋢就即刻衝左入去
點知關門果陣比對𨋢門夾住左件校褸
但自己又無留意
跟住準備轉身望返𨋢門既時候
成個人彈起左
然後準備失平衡之制就隨手攬住左前面果個人
最尷尬既係前面係一個勁純情既學生妹
我同佢對望果下大家紅都面哂
更離譜既係
咁近距離望住個學生妹細佬就開始唔聽話
而我條褲同佢條裙既距離應該唔夠2cm
勁驚比佢feel到

最尾當𨋢門打開既時候
我見到佢有意無意咁望左我下面一眼

同frd 係樓下等緊lift 個陣玩 學人扮曬野跳hip hop 跳完先知原來條仆街無話我聽後面有人 成程lift 尷尬到.....

中學放lunch嗰時喺學校門口見到有個人踎咗喺到綁鞋帶，以為係自己個friend，於是一腳踢落佢屎忽到，搞到佢成個人趴咗喺到。點知佢起返身先發覺踢錯人，講咗句sorsor就即刻走咗

公司做野發email 比對家同cc埋自己老世and 同事，最尾thank you,打左think you，sd 左出去我其實都唔發覺，直到對家打黎笑我做咩想佢先知打錯

成條裙zip左上去腰到 仲要係前面
後面又試過

我都試過
但我係鄰居喺我後面行過

屌 勿相認

中學talent show最後全部人一齊跳舞個part 得我一個跳錯左 仲要企最前

有晚約左個fd，等佢嗰陣見到個人行埋嚟以為係佢，就跳出黎大叫嚇佢，點知嗰個唔係我個fd，條友比我嚇到大叫同成個人彈起，我即刻講左幾次sorry就跑左去

試過鞋帶sip左入扶手電梯要保安幫我整返出嚟

掛住玩電話上錯車(司機知條隊唔係等緊呢部)
仲諗緊我企左係門前咁耐做咩唔開門
但個司機講野勁細聲
上去八達通都拍埋司機先默默咁話呢架車去xxx架wo
d乘客望住
跟住仲要落返車，排隊d人無表情，但應該心裡恥笑緊

錫你春袋

有一日同朋友喺尖沙咀某live band場飲酒，果時播緊歌，咁地方嘈就一定大聲啲講野既啦，又飲大兩杯已經講野小小遲緩，如是者，我地前面突然有個着吊帶衫既肥婆，之後我同個朋友大大聲講：呀，呢個肥婆都幾火辣火辣既wo，但係當時咁岩live band開始，成個場靜晒，真係到想搵窿捐

上兩個星期早放工自己一個下午去左睇戲 買左個朱古力味大爆谷 一坐低放左係左邊放野個空位
跟住想去個廁所 一行左兩步 成個爆谷跌左落地 好在個場無咩人

想問下如果睇戲跌左爆谷落地有無得問佢加番爆谷咖

4x100米接力 連仆兩次街

以為屋企人出左去 勁撚大聲唱歌

中學果陣有朝趕返學
係地鐵個客務中心增完值之後左手拎八達通，右手拎住張收據準備扔落隔離個金屬箱度
點知手快快扔左八達通落去

同朋友去日本一齊浸完溫泉
全裸走去買嘢飲
點知有嬸嬸入嚟清潔更衣室

上堂訓著 訓到流口水

有日同老婆去觀塘果間M記食嘢，我食完之後去廁所屙尿。當去完洗手之際，突然聽到其中一個廁格有人大叫一聲：「屌」。我緊係望望發生咩事，見到有格地下好多廁所水連埋D屎湧出黎，係澎湃果隻。當時度廁格門未打開，我仲見到有對腳不斷嘗試去避開D屎，但情況唔太樂觀。我見個勢頭唔對路，都黎唔切笑就衝出去同老婆講：「快D走，男廁爆炸」。諗返呢件事都有D驚，好擔心果個男人，希望佢平安無事。

間麥當勞好似已經冇咗

試過搭巴士坐走廊位
一坐落去個冷氣對住個頭係咁吹
咪擰一擰我果邊個出風口
擰完都係咁大風
望一望後面果排(2母女), 原來對住我吹
一野企起身擰熄左人地個冷氣
坐返低........都重有風
頂, 原來係我隔離個阿叔....
即扮訓...
BTW 個阿叔好似係後面個女既阿爸....

小學FING爆左包媽咪面
成班班房地下都係.......

著人字拖落樓下買野食 點知行到半路其中一隻條帶爛左
好彩冇爛晒 爛左半個「人」字 最後隻腳拖住對拖鞋行返上樓

小學嗰陣唔記得聽talk定係睇話劇，唔知點解要男女分開坐，但係當時我同啲女同學熟啲，所以坐咗喺班女仔隔離，之後個阿sir喺全級面前話我坐錯位

我都試過 小學四年班嗰陣時 橋住佢隻手叫媽咪 點知擰轉頭原來唔係我老母 跟住佢同我講： 我唔係你老母 柒到爆

中學運動會三千米長跑
唔小心同個fd跑多咗成個圈
以為自己跑包尾
仲要全校人望住我地跑
連老師都笑9我地......

係lift 到食野 食食下跌撚左 同lift 三人

有一次唔知點解好大風又落微微雨 我擔住把遮等過馬路 點知突然間勁大風 一吹遮個塊布吹咗去對面馬路 但又未過得馬路住 附近又冇垃圾桶 對面馬路先有 惟有死死氣拎住個遮骨過對面dum 我旁邊個一家四口由過馬路笑到去地鐵站

喺公司廁所唱呢首歌，唱咗幾句發現老細都喺廁所入面

我試過搭地鐵荃灣線去中環方向，去到葵芳， 左手拎住垃圾，右手拎住八達通，衝出去月台掉左張八達通，拎住個垃圾衝返上車，去到荔景先驚覺點解自己仲拎住舊垃圾。

同班fd去泰國旅行嗰陣 有次去完廁所條裙zip左係底褲度 出到黎係個男仔fd提我我先知

諗返起 俾好多人望到好撚尷尬

有年夏天落雨跌拖出街
但對拖鞋鞋底蝕哂唔防滑所以都好小心行
去到九龍塘站見到有車往紅磡
拿拿林想跑上車
九龍塘啲站條縫大都算架車有時仲會斜埋一邊
我一個跳步上車就跣親
好似sir滑梯咁 sir去對面門
成車人係呆左望住我
好彩有個人即刻扶起我

將d 衫同底褲加條褲一野投左落馬桶

掉左張八達通

出世

拖錯人地條女

都無乜事

起教會度教小朋友唱主能夠，點知個小朋友老母投訴我教佢講粗口，之後佢全家信撚咗道教，教會屌鳩我，話令到教會賺少咗錢，小咗人捐獻

唱撚到成個鄭伊健咁，讀歌定唱歌呀

順便碌埋落車

我都試過
小學雞坐車門位
架小巴一劈彎 連人帶書包 屎忽向下咁插落個窿度
要老豆扶先出到嚟

講一件我個fd既 見到唔好打我
以下用A B簡稱我兩個fd
有次同AB行街
咁行咗入間鋪到大家分開咗睇野
無啦啦A衝咗埋去個唔識既女人到搶走佢手上既野
跟住仲要勁撚大力拍鳩個女人話:
「喂屌呢樣好正」
跟住發現嗰個女人係唔撚識
我同B係隔離笑到仆街
A發現之後仲對住個女人話:「啊 原來唔係B黎」
個女人個樣係呆撚咗咁
諗起都好撚好笑

細個班fd上黎我屋企打機，個排好興槍game
中午出去食lunch，等𨋢
我個fd話: “一陣叫入面啲人咪郁”
因為個日係閒日，又係中午 邊會有人落樓
架𨋢到左我個層，我個fd已經ready緊破門入屋既姿勢
一開𨋢門，佢真係指住入面大叫”咪郁”
結果入面真係有人，條友嚇到彈起左
最後入面條友同我地一齊笑鳩佢

去forever21買野
比錢時見到右邊個收銀係個幾型既tb
比完錢之後係收銀隔離同個朋友講朋友勁大聲咁講
投先counter右邊個tb幾型喎
點知原來佢係我後邊
好染

不過佢應該內心係度自high緊

初中有日放學落雨，咁我就同班fd去左金拱門買新地筒食啦，因為我排最後佢地就走先，我買完就急急腳跑去揾佢地啦，點知地下太滑我係車站一下仆左落地成個雪糕跌咗落地，我隻手仲揸住個筒

行E道入撚左張8達通落去
比隔離笑原來過關要嘟既

係外國service apartment
明明自己住2樓 唔知點解上左3樓 插埋鎖匙開極都開唔到門 點解有個鬼佬開門
柒到

1.我個fd既
有次行行下見到前面條友唔記得拉書包鏈
佢以為係識既跟住好心幫佢拉返
點知發現原來唔撚係
之後仲要繼續幫佢拉好哂先走

2. 我同fd一路行一路傾計
地鐵站好多人搞到行行下分開咗
我唔知 跟住轉頭大叫咗句:「屌你啊」
仆街原來後面係個唔識既姨姨
即刻扮冇事繼續行

啱啱發生, 過馬路見到前面有格望屋企既巴士就即刻行快兩步, 個巴士一埋理就搭. 點知搭咗前面個格去機場既巴士
我依家已經到東涌, 準備轉地鐵返屋企

我入咗$4.4 個司機仲要冇鬧我

往屋企既巴士

好撚多喎

笑死我

小學彌撒神父讀完經會等幾秒先講：上主的話
唔小心喺嗰幾秒衝口而出幫神父講左
仲要勁大聲
成個禮堂都望住我 勁想死

好有畫面

叫錯伯娘做舅母

收工同同事講byebye之後以為後面度門已經開咗，一轉身撞左落玻璃門，勁大聲成間舖既客同同事都呆左再

搭巴士漏左把大直骨遮係上層，落車一段時間先知漏左，因為把遮好硬淨我好鍾意用，竟然傻到截的士叫司機追架巴士，追左一輪搵唔到架巴士，最後勁失望死死氣落車

中學個時補完習搭巴士返屋企
因爲架巴士一過左個燈位就會開得好快
所以諗住拿拿林衝上上層坐定定
點知係條樓梯度仆街
成個人趴咗係條樓梯度
仲要勁大聲 好似爆炸咁
之後一到屋企樓下個站 就即刻衝落車

跟住我下個禮拜再搭同一條線
諗住今次慢慢行實無死
點知因爲佢開得太快
我上樓梯個時又再仆多次

細個冇乜忍屎經驗，忍到屋企門口忍唔住屙左出黎 之後死死氣入到屋企之後成舊屎跌左落地下，我呆住用手攞起行去到廁所

第一次派開工利是比伙記
比完佢仲同佢講多謝

去嘉勳教育問有無蕭源嘅堂
比兩個職員大大聲恥笑話呢度無蕭源

係溜冰場⛸️跣低左起吾番身

去鬼佬餐廳嗌嘢食，講chicken講咗做kitchen，見到個侍應落完單轉身走已經笑緊

有次病住上堂
突然間肚谷谷好想放屁
但一路都忍住
點知中途就打乞次
搞到個括約肌放鬆左 放左好響既屁
坐隔離啲人就恥笑我
好慘係無幾耐又黎一次乞次 個括約肌又控制唔到
比人聽到我放好多次屁

頭先發生
睇返之前send比lecturer封email
打錯course title

係台灣機場等緊上機果陣去廁所
唔小心入錯女廁，嚇到入面啲人叫咗出聲
跟住即刻掉頭走，點知一出女廁門口冼親，一嘢扒咗係門口
連環柒

中學好On9 上堂校長會周圍巡無人訓教 捉到要記書面
咁當年已經練成左坐直個人訓教 又戴眼鏡遮住對眼所以行過窗邊基本上都唔會捉到我
有次訓訓下格離位就拍醒我 一另去門口就見到校長望去我方向
佢:同學你出出嚟吖
咪乖乖地拎埋手冊出去
踏出課室嗰刻成班已經笑到仆街 仲心諗做乜
校長對住我講:乜你出嚟自首呀 頭先都無見到你訓
先知屌原來係捉坐隔兩行個同學 由頭到尾我都無比人周到
仲要嗰堂個阿sir出曬名係大喇叭
唔洗一個小息成間學校都知 柒到

4歲買麥記 要漢堡包
個收銀話全部都係漢堡包 話我玩野
當堂喊左出黎
經理衝出黎屌柒佢 指比佢睇邊個係漢堡包

唯一一次拖女仔？

點睇都係個收銀柒
邊有理由咁同小朋友講嘢

個收銀智商都原來同你當時一樣得4歲

半夜搭lift 翻屋企 一開門 由於企個位有盲點 望唔到左邊
無啦啦突然有個人由左邊衝入黎 我嚇到大叫
原來係看更巡完樓搭lift 佢都嚇咗一跳然後喺度笑